CSL好廢 但offer既價好抵 點揀好

仲諗咩

千祈唔好用3
想知點解起我底

咪撚用CSL 啦垃圾公司

Load空氣緊平啦

因為舊屎平去食屎?

用csl = cls

垃圾，之前用佢374蚊月費真無限4.5G ，測速得幾mb 一係收唔到

離唔開CSL
家庭PLAN 太平

用緊5G 無特別

咁睇落好似幾抵

公司 收csl無咩問題 ，入地鐵收唔副我會轉smt 年card

所以我用返csl 無咩問題 ，不過可能比118算 ，我一個月用15到18gb到

廢所以咪平囉，有乜問題？咁你想好d service咪其他公司貴d

唔搭党鐵返放工既話可以考慮csl

比900GB 你點知廢到用唔到，咁又何苦呢?

Load 空氣要比錢

小心俾csl既全速昆左
實際得42 mbps封頂
同年卡一樣服務水平
屋企有人中招$9x 5gb得42mbps
sell果陣話全速

我都係用緊呢個plan

我唔搭黨鐵所以冇咩影響

咁都叫平 fup都無

用3年卡
65蚊已經有8+4GB 全速
個個月top up都抵

So sim 33$ 每月50GB 42Mbps
咁我上台托柒